翻工好撚悶 電話得翻77% 有冇人傾計

7點先收工 77%點捱

差電囉

冇個差 第一日翻工
唔知得閑到可以全日禁電話

第一日就忍下啦

忍緊 就黎訓著
很自己一丁友坐係到坐左2個半鐘

仲有7個半鐘

摷野食

禁電話 恰眼訓 禁電話 恰眼訓
無限loop緊

路過此post既時候都係77%

Charging 99%

好快過

咩野工咁HEA?

請人嗎？

商場客戶服務台個d

聽到隔離d商場保安成日比人call去執屎

應該唔請啦

屌你 67%

買尿袋

100%

屌 見撚到隻白紋e蚊 隻腳有白色間

收8點